Protokolli peale 30 Juulist s. a. N: 151 sai ettekutsutud Paul Rätsep ja wastas küsimise peale et tema muud ei tea et nüid Johannes Peramets Josep Kokkad palunud teda weidikene edasi wiia ehk ka mõisa. Palgahinnast ehk palkamisest ülepea ei tea tema kedagi .
 Otsus Johannes Peramets ja Josep Kokka ettetarwitada.
           Peakohtumees J. Sarwik.
           Kohtumees       J. Stamm.
           Kohtumees        M. Piiri
           Kirjutaja              G. Palm.
